你地有冇試過追返前度？

有冇巴打可以分享下點樣係完全分手之後，成功追返另一半？

分得手證明有問題
勉強多次最後結果都一樣

如果係因為d誤會或者大家有性格上缺點，為左佢而改
結果又會唔會有機會唔一樣

如果係誤會上次邊會分手
江山易改本性難移
無人嘅性格會100%fit對方
你改得幾多樣

你話因爲long d又唔同
Long d完返黎大家都仲有感覺就係返埋一齊就合理

試過同Ex復合，雖然最後都係因為同一個原因分手，至少心服口服無遺憾

點樣復合？

俾我fol返佢ig 但佢好似已經完全放低咗我了

攞佢張相黎J就有

霉多幾個月或搵到新歡你就會明呢個世界好現實

要對方係仲中2你，而且係你分手先會有可能吧？
我飛佢
但佢仲好中2我
隔左一年我無啦啦約佢去海狗公園halloween
我又特登痴到佢好埋
佢又自己挨埋黎
跟住排排下隊就咁打下茄輪又一齊返
不過最後我都係頂佢唔順又飛7左佢
好似好撚賤咁但佢把聲真係好撚難聽

試過同同一個ex復合過3次

如果佢仲唔比我fol, 係咪仲嬲緊我

分左手唔夠一個月, 佢del我fb

係
不過我嗰個依家連嬲我嘅情緒都無 當我只係普通人咁俾我fol 理論上巴打你嘅情況可能好過我

但係我怕佢唔肯follow我咪又係當我係陌生人咁

我嗰個都無follow返我呀

我指如果佢冇比我follow返佢

我想問大家眼中
Unfollow 同block有冇分別

唔俾你fol我諗可以放棄

我結果失敗左，佢block埋我

前度飛我 我果陣愛到要生要死咁款 分左兩年 兩年內我都有拍拖 而同時佢都有後悔不停約過我 但因為我有另一半都拒絕左佢 然後我分左手後揾番佢 但佢話已經放低左
但係佢上個月先有勁多小動作咁 玩9我

ching唔好唔開心

我做錯好多野...